## Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

прототипное наследование - когда один объект можнт унаследствовать методы и свойства от другого и использовать как свои.

## Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

вызов  super() нужен для вызова construcor(){} с родительского класса , так же в super() можно добавлять новые совйоства, которые нет в родительском классе 